proud boys其中一首領被捕，涉國會案

慘成condom

如果係BLM就放

BLM果條友 被人即放 連保釋都唔駛

大佬啊，自己友